和你飛登機證 11-AUG

參考完呢個post嘅巴打傑作，所以我都參抄考咗一下

大家睇下有咩評價？

但係小妹無咁多素材，大家可唔可以俾多啲素材我參詳一下
想要多啲有香港特色pepe 嘅素材

1

2連

3連

4連

5連

6連

7連

8連

9連

成功10連

毒撚無人理

冷氣軍師呢？

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

up

有無巴絲可以幫手print

推

改名啊

有冇建議？